陳肇始係 唔肯嫁 定 嫁唔出?

食物及衞生局局長陳肇始現今未婚 而且仲處於單身狀態

佢究竟係 唔肯嫁 定 嫁唔出
唔肯嫁：正評
嫁唔出：負評

你覺得呢

係dhdksnsjanakaananamsnxnnxxjkdnsnsn

暗戀緊林奠

人哋係LGBT wo

因為唔肯嫁，所以嫁唔出

佢個樣幾唔掂都好，點都有幾隻乞衣追求過佢

Yes

原來係因為放唔低一個人
導致唔肯嫁，然後嫁唔出

睇錯重係處

奶夠共咪叫鴨囉

我願意

呀姨我不想努力了

佢後生唔差

90年代嚟講大把女靚過佢

咩審美眼光黎，咁都叫唔差
港男要求咁低，怪唔知香港只要係女仔就有大把人溝，造就吊高賣文化

好有錢

隻狗仲靚過佢

但未至於嫁唔出

佢人格有問題,睇佢做嘢就知.

真

好多護士都係老姑婆

有D似表哥

陳姑娘仲係處女?

五十路嚟講，我寧願揀粗口娟每日放工返屋企可以聽佢屌林鄭